拜登個仔叫咩名？

答案係
拜神 因為Bi Son

李斯

拜登仔

連登個仔叫連生？

愛恩斯坦姓愛?

Robert hunter biden

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為李斯唔叫李斯 同埋 反連登既連登仔 係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家